[過度打j求救]條撚前端敏感度嚴重不足,係咪一定要完全戒J先有得救?

借朋友ac問,緊急

初步懷疑有兩個原因
1.一出世唔夠半歲已經割咗包皮,所以由細到大個龜頭可能因為同衣物磨擦得多,已經冇乜feel
呢個真係唔知點算好
2.自十二歲開始打j打到而家二十歲
懷疑用錯力(即係太大力去擠弄碌鳩)或者用錯姿勢chok個鳩根,搞到而家成碌鳩最敏感係鳩根位

試過幾次想屌閪都屌到中途就軟,好冇癮
有兩次冇軟到,都係要靠女上不停un
不過條女事後話返自己感覺麻麻,因為始終太勊

問題總結
條撚前端敏感度不足,應如何是好?

補充資料:
我肯定自己唔係不舉
自己開住av打j嗰陣係完全冇問題,硬過碌鐵
雖然晨勃唔係日日有,但係一星期都有3-4日啦
btw冇早洩問題

早幾個月開始,
減少打j (以往一星期4-5次,而家一星期1-2次)
隔日就去跑/做gym,每次40-45分鐘
但係早兩日扑嘢都係有同樣問題出現

仲可以做啲咩去救? 係咪一定要完全戒j戒到有夢遺先得?

求過來人指點

我都係前排突然唔夠硬

忍左5-6日無J過 再搞就硬得番起

唔J係最緊要

同埋衰過2,3次就開始會變心理壓力

愈驚硬唔到就愈衰

所以戒J吧啦 好過無得搞

試下搽少少生抽 ， 因為係黃豆做，好work

真係會戒到見效為止了

真唔真

真..我公公都有教
我之前都試過你咁
搽完硬到仆街

我個敏感位除左龜頭就係袋袋位, 所以無呢個問題